見到大陸文歪曲曬事實

佢哋竟然話係中立報導
屌你老母 井底之蛙
真係點極都唔撚醒

我瘋狂解析都唔撚信
大陸人真係唔撚得救
一世做無知嘅豬

好多廢老 大陸狗都係睇緊呢d野